（果班）香港人既底牌係咪已經俾中共睇哂

諗返以前每次社會有爭議既事情

（果班）香港人都會以行動接態，每次都會得到回應

但自從送中事件開始，香港人一次又一次創出新紀錄，百萬遊行，國際線，攬炒，罷工，經濟圈...各式各樣方法都用盡，到宜家調轉開始被審判/清算

死剩既都寄望係國際線，係咪（果班）香港人已經冇哂牌....？

利益申報：以上係探討過往發生既事，並不讚成任何人反政府，擾亂社會安寧！違反國安法！

幾時有過牌？

其實由頭到尾都係國際線

武力權力唔對等講咩底唔底牌